美国总统最重要的职责是担任总司令。向我的美国英雄致敬|布罗迪·列维斯克| 2020年9月17日|华盛顿刀片
在担任Oceanside之前，他是长滩警察局的总司令。Oceanside正在重新考虑其警察局长的招聘流程，原因是社区的担忧| Kayla Jimenez | 2020年9月14日|圣地亚哥之声|
在听到他的评论后，必须打动每一位军人的心，让他们知道他们必须向身为总司令的猪致敬。我父亲曾在二战中服役——他是英雄，不是失败者——彼得·罗森斯坦（Peter Rosenstein）2020年9月10日（华盛顿）
他们并没有扮成指挥官，派遣勇敢的新兵到前线，而是扮成母亲和女儿，分担同胞的恐惧和贫困。为什么女性领导人在对抗新冠疫情方面比“战时总统”表现更好|马修海默| 2020年8月20日|财富
我坐在士兵面前，他们的指挥官没有告诉人们人们很快就会被殴打……他们说，请让这个广场保持干净。白俄罗斯LGBTQ活动家加入反政府抗议活动|迈克尔·K·拉弗斯| 2020年8月18日|华盛顿
Qasem Suleimani于1997年被任命为部队指挥官。伊朗葬礼向我们讲述了伊拉克战争的故事|伊朗战争| 2015年1月6日|每日野兽
这位赞颂者说：“他是一位勇敢的战地指挥官和情报专家，也是组织民众和部落部队的专家。”。伊朗葬礼向我们讲述了伊拉克战争的故事|伊朗战争| 2015年1月6日|每日野兽
Peshmerga指挥官扎伊姆·阿里（Zaim Ali）说：“我们已经制定了一项军事计划，以清除所有地区的伊斯兰国。”伊拉克库尔德人恢复了正常状态，结束了对辛杰尔山（Jamie Dettmer）的围困，2014年12月20日（DAILY BEAST）
他们的指挥官拉玛（沙尼·克莱因饰）并没有忘记这一点，他是一位有抱负的军事野心家，在战时轻视轻浮零动机：IDF有趣的一面|梅丽莎·莱昂| 2014年12月8日|每日野兽
弗朗西斯解雇了他的瑞士卫队的强硬指挥官。教皇现在解雇了瑞士卫兵的头，他没有受到保护吗|芭比拉萨·纳多| 2014年12月5日|每日野兽
更多的士兵涌入山洞，克拉夫特教授走了进来。责任感|亨利·麦克斯韦·邓普西（又名哈里·哈里森）
1796年战役结束时，他证明了他是伟大的参谋长，正如波拿巴是伟大的指挥官一样。拿破仑元帅R.P.邓恩·帕蒂森
根据他们之间的协议，这支舰队的指挥官是英国人。菲律宾群岛，1493-1898年，第二十卷，1621-1624年
总司令仍然让他隶属于总部工作人员，并经常雇用他担任特别职务。拿破仑元帅R.P.邓恩·帕蒂森
到目前为止，穆拉特一直掌握着下属的指挥权；他的远大抱负是成为一支独立军队的总司令。拿破仑元帅R.P.邓恩·帕蒂森